이 Repo는 제 2회 주니어 소프트웨어 창작대회 일반 소프트웨어 부문에서 우승을 한 Swiftmeal팀의 백엔드 소스코드를 올려둔 곳입니다.

저는 서버 개발자가 아니라서 뭐라 하셔도 답변이 불가능합니다. 사실은 디자이너인데 소스올릴려고 깃을 켰어요.

이 Repo에 올라온 코드를 어떻게 사용하든 사용은 금지되어있습니다.
개발자가 저가 아니라서 마음대로 쓰라고 말씀드릴수는 없네요.

감사합니다.

email : love@nicomaki.net
